覺唔覺Elon musk 真係吹大左？

屌你真係有料就唔會仲蝕緊錢
Model 3
Elon musk

Tesla 真係笑死人

將有料同賺到錢直接掛勾真係好好笑

唔覺

根本Tesla 個藍圖都仲未真正set up好..你睇啲充電站

雞先定蛋先，個無可否認如果唔係佢帶頭，現時電動車普及只不過係空想
加上佢實際賺錢係玩太空野接官方Job，Tesla只不過係用黎做品牌效應

做生意蝕錢就係傻仔啦
笑撚死我

Space. X 都試過升空失敗啦
笑死

好似你咁以利益為先既話，人地咪係傻仔囉

十年前，會有人問Jeff Bezos係咪吹大左
而家，有人問Elon Musk係咪吹大左
同一道理，而家鬼撚知咩

照咁講，我都有機會超越誠哥

邊度有得睇？

同一道理，而家鬼撚知咩

SpaceX：

Elon Musk 係已經成功左.....